低質打手老貓真係好勤力

日日一鋪，煩唔煩

吹咩？

老貓咁出名都俾人話打手
上左高登幾多年

大膽

老貓係android 忠誠用戶
打乜手

遲啲牛3都俾人話打手

連腦魔都比人話打手

咁唔通傻仔peter 又係打手喇喎

個個iphone問題post都見到佢"x2"
心諗你部機仲用到咩？
又要用又要屌(不過佢應該係冇錢買 )

反而我覺得佢無用shamesung 機
只有用緊先會咁清楚啲bug

你講緊乜？

可能冇做倉務轉左工

新會然已經唔識腦魔

再者佢啲post個個都係copy出黎
唔見得有幾清楚

腦魔都唔識....

識又如何？
An機忠誠用戶？
佢個個iphone問題post都"x2"
你冇用你x乜撚野2
一推推一堆post上黎
好難唔覺得佢係打手

條仆街日日copy and paste, 做打手做到咁懶

大把呢種傻尻

腦魔似apple忠實粉絲

屌Apple就係用an咩

大埔狗夠冇iPhone啦

學到野
原來屌下都唔得

做乜撚野呀 上面通通都係打手

牛3 ie 打手